其實失眠應該食安眠藥定褪黑素好

兩款分別有冇介紹呢排一合埋眼全部都係血流滿面嘅畫面

光復香港

時代革命

聽日就想去買

失眠巴絲呢

臨訓前整番Q包你唔洗安眠藥

屌啱啱就係打完丁都仲好精神長期依賴打丁減壓都唔好

求求巴絲救下我好多惡夢

褪黑色素

有冇牌子推介

褪黑素無咩用，之前食10mg都訓唔到，宜家靠食敏感藥訓

其實我覺得呢兩樣都幫唔到你
藥呢啲只能短時間幫到你 唔通你一世都食藥？
你搵啲方法放鬆自己 試吓唔諗個啲野仲好

有60 capsules 平啲

同意
用黎調校好身體正常返就停食
食得多會有依賴

會唔會發好多夢？我兩個月都冇試過唔發夢

本身都係運動撚 有玩下音樂 然後一係發夢一係就mon live都唔知可以點放鬆

麻煩ching

可能我個人問題，晚晚發惡夢嚇醒，不過應該唔關褪黑素事，啲夢全部都係手足同班狗

本身一直都好懶訓 係6月之後就開始咁

我就係食依隻

酒可能幫到你

呢個真 手足多啲 全部都好恐怖 斷手斷腳就經常都係

我六月之前係另外一啲嘢

每晚1粒？個人經驗嚟講最好早幾多分鐘食

試下薰衣草油
去 loccitane 買枝薰衣草油，臨訓按下條頸
有放鬆作用會訓得好啲

戒左好耐俾錢買辛苦

臨訓前一個鐘
食完有種眼訓嘅感覺

呢隻？

唉點都要試下 訓得唔好成個人都唔同曬

係，每晚1粒，最好30min前

係呀
或者如果你有fd 玩開精油，叫佢調啲薰衣草油比你啦，都係果啲野啫

用精油tg 我

點解要咁做

喺YouTube 搵松果體音樂

唔使tg我，你自己搵樓上

褪黑激素對我唔work
我揀左食安眠藥

不過 情緒問題 始終要靠自己先醫到

屌呢個好似幾work喎ching

有得揀真係唔好食藥
（ supplement 另計， 不過 supplement 都唔可以亂食

我一直都係好好好樂觀嘅人 從來冇處理過咁大量嘅負面精緒 真係唔識

麻煩ching 我會睇下

第一次聽！ 好正咁，好有Feel訓覺

有冇副作用問題？好怕上癮翻唔到轉頭

買weed

肝唔好呀

清下肝啦

有咩辦法平時都有飲開媽媽煲嘅涼茶 關唔關事

ching more，近排都算試下中醫

我近排煲靈芝水飲
都幾有效
又幾好飲

少啲食工廠加工食品
多啲食新鮮食物
已經差好遠
我一般只食新鮮食物
零食都係堅果類
一個月都會一兩次有淺加工食物同零食既

可以用一百度水沖落幾片檸檬焗十分鐘左右
啲檸檬油出哂黎就飲得
清肝清肺解毒抗氧化
唔好加糖

褪黑